林鄭月娥生日快樂～

62碎喇 ～
有咩想祝福 歡迎在下方留言

希望林鄭媽媽可以回應下牆國人nmsl嘅訴求

慈母生日快樂

距離死亡又近一年喇

白頭人送黑頭人

dllm

希望報應係你兩個仔身上，希望你死之前可以有兩次機會白頭人送黑頭人

做乜咁對我媽媽